就算你幾注重衛生都好，其他人唔注重，都係白費

其實有樣野想講好耐
依家過百單case都算
仲要返工返學出街食飯都算
有啲發燒都照返學都算
平時冇事就戴口罩，一咳先除口罩，都算

我唔係客氣
多謝你拎野食比我
但可唔可以食咗手先
我已經話等我洗手先掂
但你乜都唔講就十隻手指揸落人地啲野食到
你冇所謂，但我有所謂...

講真就算學校有塊格板，有撚用？
咪又係除曬口罩食野講野，避開塊板
講真你自己做好措施都好
其他人唔做都係廢J

香港人係咁撚鳩架啦
又要無知自私唔自律
見個數字跌咗d就周圍去party去酒吧去酒店去跳舞染毒播毒
見數字一升返又鳩屌你防疫措拖不足
防疫措施一增加又鳩屌你影響社交影響經濟
又要錢又要威又要蒲但又要驚
根本一班戇鳩黎

香港係自私自利既社會都唔係第一日架啦

原本得幾單,過多幾個月起碼有機會就清0
但係香港人好似唔聚會唔去行山好似會死
轉過頭又怪政府唔封關

上一秒屌緊政府防疫不力
下一秒ig出街玩去party
唔驚

收皮啦源頭唔斷點撚樣清0呀
台灣人出街聚會咪又係唔洗帶口罩

人地及時行樂，發覺自己太on9，應該出去happy下

一陣啲傻登仔話你五毛架啦
一定要講100%係林奠政府問題，啲撚屌出街奶埋地下都唔可以話佢哋，一講香港人就話你恐懼撚

驚閪咩

冇錯
或者有人會話我過於敏感
但呢啲野正正就係會傳染既原因

大佬真係次撚次咳都除口罩
前幾日冇人出街食
今日百幾case間餐廳即爆場

又shisha又飲酒又開p
係，政府係不力
但至少都做好基本野先啦